大家點睇分手一個月，即刻有新女友

係咪無縫接軌？

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

Ex嘅嘢關你咩事

咁你想點

日鳩日喊住過生活咩

唔關

咁你轉工唔通等十年八載先轉？

我都唔知想點，我整係想快d放過自己

一個月好快咩

都分左手 理西佢咩

巴定絲?

你被飛定你飛人呀

你之前都覺得佢出軌啦

絲，被飛

我從來都無覺得過

睇番7/6自己開既post

唔快咩

大家點睇條女派兩年帽，男方決定分開後一個月搵到好千倍嘅新女朋友，條女唔抵得瘋狂騷擾人哋？

好，我有🙈

被飛既就算啦 唔好理人咁多

人地都有新生活 你應該都要有 向前看!!!

變態

一定係太愛你
攪到要搵第二個水泡代替喇

啱聽冇?

d女人係咁賤，有個ex都係咁

我都想，我唔知點走出嚟

最簡單方法

溝新仔

邊有咁易

覺得唔岩未同你分手囉，起馬佢都無拖住你啦

閣下樣正常 身材正常既話 連登大把人會自然送上門

笑左

其實有分開個日，佢同你巳經無關係ga la, 需然我都試過，同個ex 分開左一個禮拜佢即刻玩apps 識左個機師，但佢只係同佢食過一晚飯之後就無再聯絡，但我個心諗番都好唔舒服。講番你單野，睇開d la 樓主，又或者你分享多小小點解佢飛你? 性格唔啱?

屌

都分手了 人地有新男友都唔需要同你交代

今晚去集會媾仔啦

我好正常啊

因為你條仔係荀盤，好引女，咁你滿意啦？食過好嘢

咁你想點

香港地 正正常常都唔洗驚無人溝啦

玩下交友APP 再唔係就留下TG係連登比人搵 大把仔溝

話我管住佢同女仔text!!成日放負！世界好似得佢一個！好攰

你都係想聽到佢係出軌先姐

放手是需要練習的

佢幾大? 你又幾大?

我咁睇你個 ex 好似唔係太 mature 同 respect 你 ...

🙈🙈

雙線行車變返單線je

不過成日放負都係一個問題，可能你都要改改，同埋佢未成熟到識 handle 你既負面情緒。

哩個我都覺得我要改

佢30 都唔細ga la wow, 你兩個都係o係健全家庭長大? 唔係單親?

咪再咁在意佢喇 搵啲嘢分散下注意 慢慢放低啦 咪再折磨自己

我被半拖住，被飛話尋日同佢一齊左 重準備好曬生日禮物

係到講好chi ng hai 咁好

我都想，做不到

其實一個家庭既健唔健全係絕對影響到你同你伴侶既相處，我之前都唔知，到後來我同過兩個家庭有問題既女仔相處過，係真係好需要俾多好多好多既愛同包容先得，但到最後都真係溝通唔到所以散左。

樓主，可能你都要問下自己係呢段關係上，有無d 乜野需要改過，同埋有無係呢段關係上盡晒力。其實我覺得如果你真係o係呢段關係上盡晒力，付出過，到最後都係散左，咁真係算la... 無謂將來結左婚有埋小朋友你先無彎轉.

sorry 係三個

😔😔😔我覺得我已經付出好多，但係好多時候可能都無回應，導致自己會諗好多

最緊要係唔好再知佢嘅近況 慢慢再個focus放返係自己度啦 過去左嘅嘢唔好咁執著喇 一開始最起碼有呢個意識先

不如你講多小小你平時同佢點相處，始終我地都係聽下你講，你當呢度係俾你舒發自己情緒既地方，同埋我地都唔會俾到d 乜野好有用既意見你，都係當係觀眾聽下你舒發。

Block 唒Facebook ig呢啲，唔好再知道有關ex嘅嘢，容易啲放低

我已經block哂所有野，不過我地同公司

一個月又點即刻呀？

好明顯早有預謀啦

一個月一d 都唔快，今時今日down 個交友app match 人 一星期內就已經可以約出街，下次再約出黎其實就已經可以一齊。你ex 一個月算慢

呢啲野何必深究

其實你都係估估下，諗咁多做咩？唔憤氣定點？放過人地放過自己

無恥到

我個Ex直頭比帽tim啦

放手是需要練習

本來已經左擁右抱。。。係你唔知咋

冇乜特別 呢個世界係咁

一個月算正常啦

冇問題 至少佢對得住你

直頭la, 肯定飛你果陣已經想溝第二個

見到面都唔好諗太多野喇